想問下有咩4g router好用

同埋有咩sim卡上網plan可以用係4G router